李卓人為香港付出左咁多，抵佢當選

又忍辱負重寫悔過書
又年年搞64
又六四記念館
又幫工人爭最低工資
又幫手佔中
又幫手怒屌高官

真係真男人

對佢黎講呢d係marketing campaign同埋搵$$工具

支持李卓人關鍵一票

難分真與假